覺唔覺d的士撚好能串，行行下爬你頭，又5洗用油

祝佢地冇氣

租車揸係咁架喎

起步地板油

自己車都係咁揸

屌你
成日唔打燈就食鳩你個位再停係度同你講唔好意思
行你就行啦
都心照讓撚哂俾你
仲要扮哂有禮貌
衰撚過骨妹呃鐘然後同你講多謝老細

5你老母

香港的士燒石油氣

同電動輪椅狗一樣

試下揸得惡過佢？